<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>diario on Fernando Nóbel</title>
    <link>http://fernandonobel.xyz/tags/diario/</link>
    <description>Recent content in diario on Fernando Nóbel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Aug 2019 21:44:19 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://fernandonobel.xyz/tags/diario/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Amigos</title>
      <link>http://fernandonobel.xyz/amigos/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2019 21:44:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://fernandonobel.xyz/amigos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este breve diálogo he probado a combinar experiencias reales de mi vida con la ambientación del mundo de fRáGiL.&lt;br&gt;
—¿Sabías que estas pastillas me vuelven tonto?&lt;br&gt;
—¿Cómo dices?&lt;br&gt;
—Estuve una semana sin tomarlas y descubrí lo que ya sabía: que en el fondo soy un tío listo. Me vino a la mente la época de bachiller antes de que ocurriese toda esta mierda el EMP. Entonces lo único que hacía era estudiar como un cabrón para sacar la máxima nota en el selectivo. Es algo que me consumía, sin contar todas las movidas personales de mi familia claro.&lt;br&gt;
—¿Y no lo echas de menos?&lt;br&gt;
—¿El qué? La presión irracional que me metían mis padres por estudiar.&lt;br&gt;
—No, me refiero a tu capacidad intelectual.&lt;br&gt;
—Pues en esa semana, pensé del tirón tres guiones para hacer una saga de películas de superheroes. Esto implica desde crear una trama que adapte fielmente los comics de Marvel hasta elegir qué actores pueden representar a cada personaje. Lo tengo todo escrito por si lo quieres leer.&lt;br&gt;
—Increíble, si quieres cuéntamelo en rollo resumen mientras vamos a buscar a esos naturistas.&lt;br&gt;
—¿Te explicado antes qué son los Vigilantes? Son una raza de extraterrestres que aparecen en&amp;hellip;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>No trabajar</title>
      <link>http://fernandonobel.xyz/trabajo/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Aug 2019 19:46:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://fernandonobel.xyz/trabajo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Estábamos en la casa rural, tumbados en uno de los sofás y en una de las hamacas de la zona del chill-out. El resto del grupo estaban en la piscina. Entonces pusimos el disco que habíamos prometido escuchar a un amigo nuestro que al final no pudo venir. Se trataba de &amp;ldquo;The Division Bell&amp;rdquo; de Pink Floyd y lo íbamos a escuchar entero: de principio a fin.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Todo estaba en calma, tanto que incluso nosotros estábamos en silencio disfrutando del momento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Finalmente, él rompió el silencio y dijo: &amp;ldquo;Si es que para estar bien, lo único que hay que hacer es no trabajar&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>